[重推] 巴絲打Board Game 活動

以前我地有一個月一次玩board game連登仔活動，最後幾個月都無搞到lu。今個月搞番！！

暑假個陣搞左個細細地既Board Game 比賽，黎玩既連登巴絲都應該玩得幾爽
今次我地從新黎過搵番多d 未認識既，希望有興趣既巴絲打有興趣就黎玩。

報名link：

利申：毒然活動

玩啲咩

之前玩過好多款ga la. 都係一d 5~8 個人都玩到既桌遊。主要都會係容易將唔識既人放埋一齊都會玩得開心既game. 有時仲需要多d 溝通元素，方便毒巴絲可以同唔同既人互動下。

今次玩咩就。。。你黎咪知law

毒絲呢？

反而有興趣想知有冇團玩trpg

支持

一定有，trust me

嘩，呢d 我唔識搞wo。
不過黎緊halloween 應該會推出一個真人玩既偵探推測既活動。都算角色扮演呀
自創ga，唔好玩真係勿小。

想join
但返工忙未必成日join到，咁可唔可以報名？

噢原來我超咗齡

超齡

so sad

下次

Yeah 夠人lu。
仲可以塞多兩個，有興趣繼續報名

多謝支持